打邊爐醬汁調查

想知大家打邊爐鐘意食咩汁
同落啲咩配料
食過moumou既燒肉汁好正
如果一般鋪頭有既話
一定係豉油+蔥+濕蒜+炸蒜
好正

Btw好懷念仲夠膽用生雞蛋做汁既日子

生雞蛋 美極

生蒜，芫茜，蔥， 辣椒

胡ma

豉油加大量生蒜大量芫茜大量蔥中量辣椒

豉油
炸蒜
生蒜（大量）
蔥
沙茶醬
麻醬

豉油 大量蔥 大量辣椒 大量生蒜 大量莞茜

豉油+辣椒+大量蔥

超大量莞茜

發隻生雞蛋，落蔥、油、豉油、辣椒

最普通最正， 鼓油 麻油 加蔥

多多芫茜
少少蔥花
豉油
麻油

成碗芫萎

生蒜炸蒜，大量芫茜蔥，打隻生蛋，豉油再加兩滴麻油